白宮聯署禁止輸出催淚彈到香港

美國參眾兩院都有議員提出禁止輸出催淚彈到香港，
但我哋嘅白宮聯署差二萬幾～

白宮聯署link在此
記得填完要check email confirm。

推

Pish

Push

簽多幾次

請大家share去不同Facebook group
遍地開花

善用起底巧能

功*******

404？

推！

【突發震撼】香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

你睇睇樓主既聯署，證明泛民「和理非」腥講人好撚偽善，燒到埋身才投票！幾日前個聯署只係得2萬8幾咋，但而家就啱啱超過10萬簽名！投個就到期既聯署把撚咩？港共正苦「官商鄉黑警共」機器仲恐怖啦！！

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

班泛民「和理非」腥講人明唔明個問題唔止喺差狗到架？係連醫生、護士、法官都無品囉！唔通又整幾廿個聯署，逐個人、逐個機構禁止呀？？